（絲入）想學化妝 應該自學定報課程？

for一般出街去街場合

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

睇YouTube咪得囉

自學

自學啦

你報課程咪盞學埋啲老撚土嘅妝 睇youtube自己再練下啦

YouTube 搵同你條件相似嘅人
例如單眼皮搵番單眼皮咁
或者打新手 都有好多值得學習
當然啦 要實戰

睇下youtube
或者去D學費可以換返產品既堂上